THE IDOLM@STER綜合討論區[52] セクシーすぎるのも困りものだな...

公式web

PS4版白金星光

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRAS劇場動畫官網

公式動畫配送，登入後有720P、1080P，有中文字幕

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE：
遊戲官網：

AN狗：

IFANBOY：

Million Live Theater Days：
遊戲官網：

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：

CD情報

Cinderella Girls遊戲連結：

Million Live遊戲連結：

SideM遊戲連結：

手機遊戲STARLIGHT STAGE的Q and A
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，簡你最鍾意果個人開局就岩啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，不過重複的SSR最好留下作SUPPORT MEMBER（除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分）

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：Live party開左房冇人入 / 我入唔到人地間房點算？
A：現時有bug，請用2ch裡技開房：開房選master以外的難度，等朋友進場後先改番；再唔得的話請解散重開

Q：容巴/雜巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post

Q：邊個最可愛？
A：大天使緒方智絵里ちゃん ζ(╹◡╹)ζ

Q：點樣先抽到SSR?
A : 請尋求歐國四天王妃容雜水的協助

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表
加朋友歡迎post內詢問

Q：我想推分，邊樣特技勁？
A：說明しよう！
首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提

かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒

那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:

13秒每、高確率でかなりの間、.......

圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！
所以重點係cooldown越短越好！

Million Live Theater Days
遊戲官網：

PV：

事前登錄：

100萬事前有最高限定SSR確定劵送 仲唔快D叫晒你既豬朋狗友親戚朋友一齊事前登錄

雜巴是小薯 是垃圾

有無人見過我個一蚊

TOP10 Single
1
TOKIMEKIエスカレート 【ORT】
城ヶ崎美嘉(CV:佳村はるか)
2
おねだり Shall We ～? 【ORT】
前川みく(CV:高森奈津美)
3
ましゅまろ☆キッス 【ORT】
諸星きらり(CV:松嵜麗)

HO BALL

聴碟無左LIVE既炒車感

女巨人竟然第三

【悲報】声優オタク「同じＣＤに十万円も使ったのにイベントに当たらなかったから事務所の謝罪と補償を要求する」

2017/05/20 09:24

得嗰10萬
好似係

CGSS用家表示

lm

偽p有無聽derepa

電腦版up唔到圖既

我仲以為得我係咁

收左皮
default 用佢

咩來的
唔好又伏我

咁依家係要搵個up圖網再copy link ?

係

LM

pixivid=103836

容雜偽P 一張

...

雜巴冇得去 容偽P一張

Lm

留名

買層日本樓咪唔洗煩囉

好地地做乜扯咗去呢範

此地無銀

去到就唔係

好dirty

好期待遲啲同容巴面交

立FLAG

到時我一定戴口罩黑超同cap帽...

偽p興奮中

唔知點解你貼るる我就特別想摙死你

容巴亦都興奮中

るる會然都未出黎

未出_先興奮

菜々會然你咁樣唔得

G持 記得摙埋我果份

我相信偽P同容巴面交
會好多人望住

你兩個咪打情罵俏

會有人報驚

兩個口罩黑超黑cap帽既人
緊係會

我先唔會 又唔係唔見得人
我會著校服囉

...點解要著校服面交...

面交

唔知 睇你會唔會閒日約姐

偽p特登比殺必死你呀

🐷

面交post

mkjai現晒形

Mkjai

MK

咁你想咩交先...

露出馬腳喇咩

不安

time to 下午茶

5點你同我講下午茶

NEW POST LM

LiPPS 變咗Bandai Namco 宣傳部

是擅長賺錢的朋友呢

連derepa都唔知 好難忍到手唔抽偽miop

5th尿袋
孤仔開訂600

牧野同渡部兩個yui繼之前一齊睇lv今日release event 兩個瘋狂互相宣傳

狗也不diu

但係為左擔當係咪應該要買番隻

食水深。。500都仲有得諗下

自己訂再平轉運應該都係500多啲

沒有 從來都沒有

DD買完屋企會爆炸

寧願課多一單

瞓完晏覺 岩岩好滿體

ペロペロ

一放工就見到偽P响度DD

邊有...

你ペロペロ唯巴喎

係
等第二彈加蓮

偽p間中學

伊巴最近迷失得好厲害
已經唔係miop定俄妹P嘅問題
因此我向伊巴推薦成為クラリスP以獲救贖

感謝風巴報告

是旦搵張相就係

唔係今次
係其他演唱會
我睇下其他會唔會有同類型事件

Final fight

いいね

追緊post比我一次過回應嗮先

香巴：你班on9扮夠小薯/垃圾未啊？

唔明。。。點解用10萬yen賠？

airbnb安唔安全？驚去咗無牌旅館變中伏。。。

講緊用10皮買碟都抽唔到a賞要求賠償姐好似係

🎶🎶🎶🎶🎶🎶

怕

唔會掛？無寫到明有幾多機會中a賞？

佢a賞得個12名
我當你一集碟一千
都係一100集咁大把

0.012%？？？

當一個楓p上水
就會帶動其他楓p一齊楓了
Hochihai

楓了，都楓了

我要復興LL帝國

大天LL帝國

無千枝
皮已負

千枝有出SSR嗎

無

無咗本體兔仔髮夾，仲叫千枝？

限定はguilty

チエリエル獲得成就：LoliDD

クラリス一開眼連きらり都震得住

突然間 成個po充滿嘔心既氣味

常駐guilty

成班llc

Charles 同小剛邊個贏
買定離手

llc 其實無問題
llc淨係想守護佢
唔似戀童想上佢哋

好似係

クラリス

其實我覺得，買100隻去抽一個全世界得12個quota 嘅抽唔中好正常

雖然sexy非guilty但llc肯定係guilty
Dirty!Guilty!Insanity!

大家應該忠於自己的欲念

無念

召喚PCS guilty淨化部隊

收島風
今日咪牧野同渡部雙yui 都release event
佢兩個又幫對方宣傳
而家7點呢場softmap 渡部活動搵咗牧野去做guest

本尊SG表示拘捕曬你們

冇得睇

我同FBI好frd
無人拉到
憲兵都無我乎

TP

frd過去打cand

個個係度晒限

btw m 打左廿次都未fc

最好個次1 miss 但中間斷

W巨巨的實力應該係時間問題
加油

又bin

MioP中意TP邊個

愈打愈燥 連d初見過到既位而家都係咁miss

我明
之前打nby的m試過20幾次1miss打到嬲

我鐘意首歌

ぶおおおおおおおお

此風不可長

好似我呢啲得兩張ssr咪冇得曬囉

YES

講真呢個可以叮

dirty

你有其他嘢可以曬
我乜都無

唯唯你有幾多張

死係邊先？

花式llc

0

完左final exam課第一次金先

打左30次
M+都未FC
4次1miss

唯巴你張限友紀是什麼來的

M+

果張都算呀?
我當常註炸

你仆街喇
容巴而家好嬲

..............你可以問問這個post某兩位巴打認不認同

..............

啞左

句野同「抽唔到就怪人曬卡」一樣咁串

作虛假陳述...

難聽過雜巴

成件事好雜巴

玩event玩到聽到首歌D人係咁講食屎...

你幾時考？我6月尾 有排

祝你兩個雙雙爆死

六月頭

阿西你咩都睇唔到聽唔到

好在唔係祝我爆死

我先冇咁易

flag 已立

你係時候認識一下CGSS既核心喇

食屎Guilty

只要身為P，終有一天會嚐到爆死的滋味

讓我們繼續看下去

佢係偽P
所以唔會爆死
好似明白左D野

千尋唔會放過任何人架

M+玩到頭痛眼矇
仲要FC唔到
我已經聽到唯巴恥笑既聲音

又推得咁快

啱啱升完新卡有80萬

見到佢頭先既態度我這一刻強烈希望雜巴以強大的課金力加技術完爆佢

agger
估唔到會有十扑雜巴嘅一日

超人裕子

雜種=偽薯 雜種+偽P=偽戀
雜容=薯蓉戀 容偽=澳門風情？

雜種去死啦
如果有miobb抽我一定

媽我好亂呀

人地已經再fc雜巴雜巴

我都係放棄算數
M FC都夠拎飛機杯

原來裕子係M78星雲過黎地球既
咁識超能力有乜咁出奇

前面有人話過 啲unit啲歌詞對應角色特色。。。

Sexy 似 食屎

3角戀

FC都係為左個飛機杯姐
而家M FC都排緊百幾
做咩咁辛苦自己呢
M+隨緣啦

雜巴 我地仲係好朋友架

動議，QnA容雜巴一項加上唯巴的名字

動議獲得通過
本席宣布休會

和議

又一對新cp，恭喜你地

唔好亂講 我唔識佢

反對
唯巴>>>>>>雜巴容巴

雜巴正在進行放置play

_____睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人清白……」

已經達標啦

傲驕雜

我竟然會有認同你的一天⋯⋯ok我將你們分3級
1:容2:雜3:唯

動議
QnA加入唯巴一詞

第一頁未改， 建議下個post 改返

佢係事前ACC先有SSR定全部都有?

唯巴最會hey 0
連歐洲容巴都會hey 0

明白，但係事前登陸link照放等人知道邊度登記

贊成 1

沖個涼行去深水埗食野先
大家仲係好朋友

唔再貼友紀既話就係

唯巴應該單獨有自己既解釋
佢同容雜係兩個層次既分別

拮完人一刀然後話我地仲係好朋友

首新歌好難

前幾個post好似有個叫雜____既巴打都係咁...

真的假不了

果句係偶像唯既口頭禪
唯巴本人根本就冇咁既意思

播返首歌先。。。

我已經答左你，100 萬已經達成左

所以當時咪扑左佢一陣

我動議邊個都唔好加
凈係有雜種咪夠囉

唯巴永別了

我以為大家係隔離post握過手就係朋友，今日你為左雜巴雜巴我

伊波巨巨似乎想係QnA佔一席位

和議
另外堅決反對加唯巴入QnA
唔好令偶像大槻唯蒙羞

我好愛佢架

用佢個名
之後就到處hey 0人地
轉頭就話好愛佢

雜巴真係呢...見人講雜話，見雜講人話

爭咩呀 溝埋做雜容唯呀笨

唔準拎唯個名同我溝
我已經洗濕個頭
唯係無辜架（唔係唯巴！）

動議
Q:
大槻唯巴打係邊個

A:
利用偶像大槻唯名字到處hey 0人
事後自稱最愛大槻唯

唔好亂改

事實
動議獲得通過

幸子把聲好M

又多一對cp

天使巴你唔好亂黎
我好認真

approved by チエリ
已通過

最緊要yui陪我就得啦...

Yui係真心想同大家做朋友
而你呢

我以後唔貼圖

雖然唔係FC，但終於得左喇

加油

重點係突破1000prp

重點係晒卡

恭喜你

Btw 對於唯巴即將被加入QnA
唔知唯巴你有咩睇法

你同最愛既雜巴講而唔係同我呢個受害人講

我愛nao

大槻唯便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「友紀不能算限…限定！……限友紀的事，能算恆常麼？」接連便是難懂的話，什麼「君子固窮」，什麼「者乎」之類，引得眾人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

跟本唔係圖問題,源頭都未搞清

你對nao謊報自己係cool有咩睇法

話說5th點解山下七海淨係出幕張個場...

因為有wug

你鐘意邉張多D

兩個唯都係歐洲人

好多孔乙己

兩個都要，thx

屌

我鍾意限未特訓嗰張

對住容雜唯
邉_到快活

人地問我鍾意邊張莉嘉
我會答 張張都咁鍾意

大槻唯有一回對我說道，「你中過SSR麼？」我略略點一點頭。他說，「中過SSR，……我便考你一考。這個友紀，是恆常還是限定的？」

其實我最喜歡智絵里的N卡樣

雖然wow左好耐但都post下

諗技個人個腦係咪裝屎,會斷combo換高分d都算,
重點係實際上用桃華/miria會更高分

頂

cls

有無文人可以改曬全段

各位大佬請原諒小妹
我只係對彩奈配既幸子有興趣
所以好少會入黎吹水

大槻唯等了許久，很懇切的說道，「不能分罷？……我教給你，記著！這些SSR應該記著。將來做雜巴的時候，曬卡要用。」

我想，歐洲一樣的人，在hey0我麼？便回過臉去，不再理會。大槻唯等了許久，很懇切的說道，「不中也罷？……我教給你，記着！限定友紀應該要抽。將來打活動的時候，晒卡要用。」

唔緊要
唔好好似唯巴咁就得

果然係保送嘅才子

如果我比人hey0有錢收就好啦....

抽咁多次最唔後悔就係抽莉嘉
終於可以練m+

收錢都係被害擔當偽p先

笑死

大槻唯顯出極高興的樣子，將兩個指頭的長指甲敲着iphone，點頭說，「對呀對呀！……友紀有4種SSR，你知道麼？」

diu

明明半個鐘前話要沖涼去食野
睇post到而加都未做
洗白白做開心仔先

沖咩吖沖

唯巴已成為新一代全民公敵
我地恭喜唯巴

「大槻唯長久沒有來了。還欠十九pack石呢！」我才也覺得他的確長久沒有來了。一個非洲人說道，「他怎麼會來？……他打折了腿了。」
大天使說，「哦！」「他總仍舊是曬。這一回，是自己發昏，竟曬到大橋人家裡去了。他家的__子，曬得的麼？」「後來怎麼樣？」「怎麼樣？先寫服辯，後來是打，打了大半夜，再打折了腿。」「後來呢？」「後來打折了腿了。」「打折了怎樣呢？」「怎樣？……誰曉得？許是死了。」大天使也不再問，仍然慢慢的算他的帳。

係喔

即 係 S S A 場 唔 齊 人 啦

這個位笑到我hihi

其實d1 surprise guest都有可能
甚至d2中間串場過黎

are you pig?

有無範文呀
我就頂唔順

我知我廢
唔可以成日飛
連彩奈生日EVENT都唔去
反而8月又去睇楠田亞衣奈

我都係唔OFFTOPIC了

呢個po好多孔乙己

點會認唔到呀，好似mio咁張張都一樣方向一樣表情就話認唔到啫

唔好灰心，ssa等緊你

唔喇
可能幫人排CM

我知我都係廢
都係唔可以成日飛

嗱你又笑偽p

別傷心，全通係財力同命運力有番咁上下的人的專利
我都冇去過cg 4th

不要取笑！

無衝突，排完仲夠時間過去

你講mioP自己?

+1

全民孔乙己

有財力就夠

山下七海有參加星期六既琦玉公演啊

成巨飛行系 扮乜

高社長

乜係
利申毒 地面

sor lo

利申 地底系

恭迎飛行系社長高巴

我睇官網無寫佢名

無所謂，財力所限，有心咪得

打緊YU-NO拯救世界中，唔得閒皇天擊殺曬卡勢

社長講緊4th

頭先已經買左

準備今次活動完左就開嚟玩

伊巴喝過半碗酒，漲紅的臉色漸漸復了原，旁人便又問道：「偽p，你當真認識mio麼?」伊巴看著問他的人，顯出不屑置辯的神氣。他們便接著說道：「你怎的連半張mioSSR也撈不到呢﹖」伊巴立刻顯出頹唐不安模樣，臉上籠上了一層灰色，嘴裏說些話；這回可是全是ちひろ様之類，一些不懂了。在這時候，眾人也都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

你地有無玩傳頌假面同白皇

sor記錯唔係星期六，係星期日

大家高抬貴手啦

記得跟網上攻略玩 唔好跟fami個本

呢篇係咩

who are you

傳頌一：神game,3clicks傳說到現在都係笑死我

二前：超慢熱，去到戲碼的時候已經完

二後：

即係好大機會會出?

大槻唯

真假難分
個凡人係唔應該質疑社長

我通常會盲打一次先，謝謝提醒

上面咪寫左有

其實假面同白皇兩部加埋個結構先似返第一集，頭半時間日常，後半認真虐

都係孔乙己入面

要記得呢隻係史上最難AVG

接受挑戰

跟攻略40個鐘爆機
唔跟既話你預400個鐘

雖然二前的時候ネコネ罪大惡極，但其實玩完曬之後我最喜歡就係佢

正喎

有無直播

會自爆，不了

冇，過左序章後所有scene都被block

又乜都扑

竟然

買左普定限？

因為你係LLC

普，因為唔知頭唔知路

都唔平，辛苦了

我覺得佢個角色描寫最深刻

玩到兩皇女激突後對某人輕易回我方，令序章的覺悟變到得啖笑後放置至今

我鐘意クオン多啲...玩左うたわれるもの之後我就忘記唔到種田把聲

仲諗做咩推咁多版
原來係容雜偽唯的多角關係

真，我鐘意クオン都覺得白皇佢唔回巢都無問題…尤其大部份時間靠ハク搞掂佢就變左花樽

そこは...うん、請稍為容忍

現在成為ネコネ派也不遲

我都係鐘意クオン呢啲任性派多啲 (利申: 鐘意個CV多過個角色 )

食完個飯
己經追唔到個topic

ネコネ係いのり喎

正常
瘋狂跳

ニンフ印象太深

我發現我次次都係炒某2個位

龍卷風？

前面ミガツチ一戰到皇女激突都寫得好
係回歸睇到我返枱
利申：很喜歡此系列

頭5次打極10miss都差唔多全部係依2個位

除左個段之外...ライコウ智商被下調我都呆左...不過母上個段真係玩到喊左

你們咁樣劇透法我怕有未玩人會因此中招

回到家終於有時間可以睇了

唔緊要啦，呢到會玩GAL既數來數去都係得幾個

PS Camera
是有VR的巨巨呢

咩黎㗎

妃巴
真閃光彈

Ps4的imas viewing revolution,用vr睇cg mv的軟件

中左
賴光老馬係仮面已預左
而家支持我不日再開嘅動力係：

下面聽過現場，當時未出白皇，感想：
痴線㗎

Tulip vr比game多左間奏嗰段，整體來說不錯

快，現在就玩完佢

Tulip 聽arrangement 才是重點

再一次覺得打到啲人好勁

FAP FAP跟住節奏一路FING一路打就FC左

るるニコ生ver.

睇line up做人
因為有部分無自己歌而同人合唱

4th 有

3Ed 算唔算
淨係記得全部人幫佢伴舞

其實我都淨係去到雷光老馬...

所以未話睇line up做人
就算有角色歌都唔係100%唱

れいちゃま りっか様 金字有希 津田女俠 唔記得仲有冇

唔寫津田葱算係咁

先買隻BD當去左現場，岩睇再去現地追星

據說cant stop 榮獲最受cg聲優歡迎想伴舞獎，夠好玩

又一個成推project 係有嘅巨巨

NG伴舞
法國人第一次上 有大橋巨巨carry

3rdりっか様撥扇撥到似食左忽得咁

頂
忽得
咩年代

我都會講忽得...

一係打左針 一係食左藥

其實佢日日都食咗忽得咁，有咩出奇

りっか様 長期自帶high tension

大家都會講
唔係咩

好像有哪裏不對

研究生
佢係dr.

呢句真
一句忽得 出賣年齢
3rd Live 佢地跳零舍high, 會唔會同佢地年代有關

當你有念頭想去知人諗乜，已經係癡線佬

唔係bubble 年代嘅和氣

真歐洲人

昭和..

行為學
有，amazon
識個澳洲p都係用amazon
澳洲逐mb計，dl都down到你窮

3 個reply 之後究竟係 miop 貼圖定有人貼ruru ?

終於

雜議員
請你立刻離開本POST

點解要cut圖

尊重容巴既野
你識乜呀

我跟佢搵食架...

暫列42位

痴撚線
銅鑼灣間tsuta ramen

百四蚊一碗

去日本食到2碗

CWB差唔多啦

有一百係畀舖租

就算cwb..149蚊 都已經食到2碗

140一碗 有咩特別先

原來最普通係98 ..

睇死佢收咁貴
湯底又係粉開

日本好出名的 小薯太窮食唔起咁貴... 同埋鐘意食沾麵多d

望完譜面之後不斷進化,已經打到2miss

屌你老母

1miss?

上次nocturne練習fc到,實戰到最後1次都唔得
希望唔好歷史重演

300coin實戰炒撚曬,一練習就fc

るる會然食咩好野

夜晚貼食物既人必須死

第一眼睇左d奇怪野

如果依次係實戰就可以排41踩撚住排42既雜種

岩，踩死個雜種就岩，容巴撐你

最後我fc m+次數係少過m,明明m+開頭幾次係成首歌都打唔完就死左

agger

屌 飲醉左唔記得加密

因為真心攰有少少燥梳
聽日仲要繼續我都係訓先

醉るる

咁渣架

mio終於升爆
升完最後一點潛能passion support由110034去到110424

真mioP

真係好嬲

呢個正

普洱好
飲其它會訓唔著

綠茶

Green tea bitch!!!!

有冤無路訴

講真 話咩踩撚住我 我真係覺得好un耳

你訴，即管訴 （手持鐵棍

我希望你唔好咩都附和

再打高d囉
打個無nice真fc

大把時間點會唔得呢
只係覺得果句真係un耳

ケンカはホドホド

睇黎大家覺得難聽既地方都唔同

所以我講嘢都好客氣 廢事傷到人

踩撚住我喱句
比我既感覺就係想踩低我黎抬高自己
我最憎果類人

のけものはいない❗️

講真 幾時見過我講啲好mean嘅嘢

唔飯duck牙麻清

攻擊アーニャ個陣

pixivid=1172938

明明係自已ＩＤＯＬ個聲優

呢度冇會然叫アーニャ

無會然但有idol

你咪係囉死偽P

真係唔好意思
我呻下點知變左你奶野

醉啦るる

合法嬰兒

唔緊要
幾爽呀

當我冇講過

被害擔當

イジメはダメダメ

佢想借你過橋俾人攻擊而獲取快感，點解你會覺得佢係為左你⋯

幾時可以同呢到D巨巨睇live

受精(17)

たのsea

當我覺得佢有得救果時
我同佢講聲唔好意思
但係當我收到「幾爽呀」既回應之後
我就知道
佢早就冇得救

場場都有巨巨去，好似係

未去過

雜容伊唯

live...
...
......
.........

是但一場係門口大叫大橋巨巨都會搵到佢（好似係

仲精彩過live本身

幸子

結果真・大橋彩香出左黎

同理，高巴都係

....why

希望大家講野
唔好再針對一個巴打
用任何貶義詞/粗口啦
今次就算

面交live

真ＣＧ・舞（武）踏（鬥）會

你好 雜巴

宇宙無奇不有

雙關語嘅極致

未訓得著碌post睇到手機專登login回返
嘛反正我就無惡意你介意既我都say返句梳
至於踩低你抬高我自己？錢又唔夠你多ssr你多我唔知幾多排
講隻手觸與否我又連你車尾燈都未見到
踩條毛咩

再講你成日將d難歌話好易似你踩低手殘抬高自己多d wor高登時期因為多次依樣野搞到麵包巴打忍唔住插9你添洗唔洗我搵返個post出黎
唔好咁憎自己
都係個句無惡意

喱D冇乜所謂

已經返唔到轉頭

講多都無謂

btw我都理解每個人都會對某d字眼/詞句特別敏感
都係個句無心踩到你條尾me 都apologise

可能因為見慣比雜巴更觸手嘅人係咁話啲歌易再係度笑鳩人
所以唔係好介意

換頭心play

睇黎係我EQ太低

係我地EQ太高啫

唔可以咁講嘅 我有時見到一啲字眼同語氣上嘅唔同都會有feel
雜P加油

學你咁將一切悲憤化為快感

羨慕
我既修行完全唔夠
所以今次既事件先咁唔成熟

偽p你又想染指楓
你知唔做楓p入門條件首不先係咩
係專一

貼下圖姐

咁means既圖？

入高垣會條件唔係PRP1300以上咩

世界大戰

Plv 300
楓FAN 10m up
PRP 1350
SSS Rank 1-8期連續

想當初我爆死8pack收島風你110抽中哂兩張限我第一時間就準備問候令堂，最後我hold住左

發覺我貼咩都會比人圍

貼飯屋

自貼啦MIOP

大家：又抹黑

我講一句咁多
要擺高姿態就唔好扮道歉
好難睇

佢話mio似佢

你貼先

對唔住 我會檢討

其實我都唔介意
只係想講佢最憎既踩低人自己都做唔少
次次話m+易過m之類
n次單抽中ssr（mio 莉嘉之類）仲要不斷重提喪踩非洲人
雖然我都係唔介意

另外上面認真的
好多時自己/有d人覺得無乜野/講笑既說話，有人會覺得特別難聽不能接受，唔關eq高低事

不過踩低你真係諗太多，抬高自己更加係諗太多 覺得難聽好似今次咁講出聲下次會收下
end topic la下

屌那星又訓6個鐘踩10粒鐘

某自称・ＪＫ上堂個様

pixivid=187834

Ok我原諒你，同埋，頭先Sorry

咪貼るるongisms

對唔住我會檢討+1

我唔知你扮既定義係點
我講個陣就唔知佢介意既

但個佢mind個陣我都即刻login
真心為講左難聽既說話道歉
同埋解釋返我以為唔難聽先講

就係咁

點解你淨係貼るる個集sp唔貼飯屋個集既

容巴同我摙埋死佢

已經過左去

我愛法國妹

你中計啦佢會爽

容巴故意咁做
並非中計

窒息__

容巴對MioP使出我摙死你
効果がない~

原來MioP個M係代表ドM

女女女屍play？

笑甚麼笑，你也有份

容巴表示

我對偽P好好架

我回歸了

夜晚放食物圖
搞到我頭先食左個包
你好可惡

打完機臨睡上水即刻嘩左聲咩事推咁快

和平is the best, 過去讓它過去

容我講少少：
唔講邊個，但我認真覺得只要唔好一上水又粗口又老母又貶低人的話，換番個好點的語氣講，其實就會少好多無謂的爭端同戾氣，大家都開心

上來的目的都係想放鬆心情交流啫，relax

同曬卡

認同天使巴,和平相處,Happy Together

輕鬆玩

我覺得你反應過敏姐
講下啲難度位都有錯？

唔好咁啦雜巴
咁都唔想聽 同我嗰陣嗰單嘢無分別

都係嗰句：你反應過敏了
不如你換番個角度去估下人哋講咩先啦？

洗板

唔好話口口聲聲要檢討 但係另一邊就繼續咁先得掛？

係咁nice
芳乃又唔生性

咁早牙

尋晚比容爸摙完
好爽

[url]
[/url]
我認識的美波唔係咁樣㗎

加蓮？

not found

uccu

遲啲食好野再放

我直接係下面禁左入去睇

我又諗起有篇野講るる著啲衫好平果篇文

其實個節目好似啲深夜鹹濕節目咁

行過彈珠機鋪無論咩時間都有一大班人日打夜打
唔賺就有鬼

見到大久保就知有八成係

都係等後半戰先爆架啦

容爸

摙完會爽
摙邊度

容議員請你解釋

遲來的真fc

FBI

出去開會

容巴你有權利保持沉默，不過你再唔澄清的話⋯⋯

辛苦了

慢慢來
又唔係衝2千

今個月係我最接近SSS rank既一個月
而家排1300
打算衝上去

近日發現某會然經常造謠生事，希望大家用雪亮既眼睛睇清睇楚

你快點同你旗下偶像好好溝通

佢唔係我旗下偶像

如果公司要我produce咁既生物我情願帶埋卯月一齊跳槽

冇錯 我地對眼已經被閃到盲哂

帶埋我

衝SSS rank真係難
勁多痴線佬

容巴你不如uccu先啦

求詳

you..

下星期6/日返9收9

yes SSS個班全部都係痴線佬

而家360萬排緊1300
1001係講緊410萬
想放棄

認同
衝得SSS的都係個腦出左問題

即係除返開一日廿萬

3分鐘一首約5000千fans...

對唔住囉

打一首有5000fans咁多咩

90萬分左右就得

咁衝法好辛苦
上個月1000內就800幾萬
而家我一半都未有

今個月冇公演,最後個數應該少D既

所以要衝的話，搵冇公演嗰月而個數字冇特別意思的月衝係最好的做法

講起都就快公演,又要全力衝fans數喇

唔係專登衝但唔知點解呢排差唔多個個月都1000內

難聽過粗口

英才教育

原來隻VR係咁既感覺
如果平D同多歌D
又幾吸引

果然 _大無腦

仲要3倍化

已經唔係3x
而係cube

警察都變左不審者

偽P你幾時畢業?
八卦下

才子dk 開始搵 來女jk
好一對金童玉女

你出年dse呀嗎
應該同你同年畢業

偽P好搶手

咁照計我大你一年

唔知呀

勁

若いだね

Cls

イベント特攻キャラ手に入れないとクリアできないゲーム…やはり仮面ライダークロニクルは十年に一度のクソゲー #nitiasa

遲來的上水
yes琴晚過左去
原諒小薯大家和平共處

今日要開工嗎

大丈夫？

why not
今日も一日がんばるぞい！
利申唔識日文

我的字典裡沒有小薯呢個字

畀4蚊加大變大薯

薯格
利申薯皮都不如

TRUE END

把producer打包(物理) 回家

大天使請check email

已收到，辛苦一巴

巨巨聚

everyday dream聽得好舒服又唔難打

啱先睇完本家劇場版

嘩

一巴，為免其他人誤會我講解下

佢只係send post頭個list俾我

一巴 X 天使巴

呢度一post比一post dirty

呢度到底有幾多對cp

只小聲說，我可以

一巴我已經copy 左落我個google drive,下個post出新link,舊link可以ko, thx

一巴 x 天使巴 x 大橋巨巨

thx大天使巴

貴圈真亂

仲以為永世卡喺99
原來我係上到去 媽我得左喇

るる你只要fc10首26就上到prp1000

FC GOIN'!!

升上1000
成為新巨巨

駛Q咩
三色隊打hifi days已經過百

三張都有但睇人講先發現有咁嘅共通點
果然我冇資格做mioP

呼......

這就是愛呀哈利

其實成條由最左到最右既掃係咪應該練下用兩隻手做而唔係一隻手掃哂

唔好咁做

認真?

我姆指勢咁睇

一條左至右or右至左：分開左右手會少好多中間嗰粒冇反應的情況

好似never say never嗰種連續：絕對係一隻手好過兩隻手

特別嘉賓tp閃電：我一定要分開兩手先連到

同為親指勢
同你完全一樣

一條左至右or右至左：左2右3/右3左2

連續 ：左2 右手其他

ＴＰ ：投降

多謝天使巴解說,咁我要練練

雜巴成日都話M+易過M依家都唔知信佢邊句好

句句都可信

一條/連續：單手
Tp轉手成日miss

M+獨有果隻掃比以前果隻掃係易D
咁M同M+同一個位 M就用舊掃
咁M+咪相對易左囉
好似共鳴世界咁 如果D掃位轉哂M+果隻
應該會易D

如果唔斷開就係
全部又短又斷開應該人都癲

所以我上次先話睇頭像分唔到

對我黎講M+既難度又點會只係得掃一樣,唉

今晚新m+
終於有機會1300prp
但真係手痛唔係講笑

やった! やったああああぁぁぁぁぁぁ!

紅巴正式稱霸

好似係
之前有玩家係Twitter講咗 話係因為版本更新 dnlm cy

人要學會放棄

nbu最難位過左然後臨尾香

一隻手掃哂成日唔見左第2/3粒

最尾長hold 嗰度隻手震晒

咁各有特色係真
雜巴話m+容易係某啲位容易上手 咁n巴你不如問下雜巴？

所向無敵

SSS等緊你

太多痴線佬
差200名都追唔到

改左唔會食重疊鍵之後

果2下1 2 miss miss 好似仲易過左

突然好靜

買完野番屋企打邊爐

星期日現充出晒街

玩弄緊figma

衝緊event

睇緊俺妹色漫老師同月色

まいりました。

嗰兩位証人

咩figma

高中已經又飛日本又玩膠

望返我高中個陣

薄荷終於過百萬分

仲等緊KRL
btw 原來poppy同真央一樣有做聲優

得3隻ja

宮巴一齊上prp1000

美嘉哥隻騷到

買，都買

同另一個mi頭既完全唔同

買咗1.0&2.0連特

上左好耐啦

明明就好純情

我冇講錯啦

miki定miho定miria

?

高巴真人相流出

偽p最近的目標似乎係美嘉

一步一步，全idol制霸

你係絕對唔會買mio

都係我心水清
你仲比mio既價錢佢

睇住佢幾時做時子P

唔講笑，變身好撚型

太騷，不了
粗重嘢留返比るる會然

mio 咪又係

TakeP uses Heart Beam
It's super effective!

口裡說不
俄妹又係咁

打波跣腳左手落地拗到 又衝唔到活動

mio清純咁多 又sporty
一啲騷味都冇

Salt bae

想問overload+conc同時開緊個陣,great係接定係斷combo,唔記得左

保重
祝你早日康復

時子P唔係抖M做唔到架喎

接到

偽p係ドm,問題ない

終於啊

thx for answering

天作之合

好奇一問，有同秒數od正路應該唔落conc,你係玩咩隊？

深表同情

mio雖然 但係佢一啲都唔騷

等睇るる上水對付你

無撞秒呀,莉嘉7中
但之前提過,要高分,落miria會更高,所以張千枝根本係放置play睇mv先用

依加純粹升緊去2萬fans數拎石,好奇知下only

睇下而家個排名可以hold幾耐先

佢要用loli隊打分麻

好

眨下眼小天使已經28歲

都話左你ドM,即刻現形

歡迎標題建議

我認呀

燒肉汁撈麵包邊

明日また会社よね

support

ドMp與他的ドSアイドル

M到成個幸子咁

無圖

後面個掃已經刻服到

但開頭都係狂炒,
岩岩打左場859combo 128萬分
排緊112

今日食lunch個陣開頭接到但後半首歌隻手太攰繼續唔到

點解小天使既初戀情人會係柒達

已經有燒肉食啦

佢仲有個柒達公仔

This

一個月前既我今次event有十日，抖返幾日先沖啦
btw我隻左手仲未完全好返唔知會唔會變左暗病跟成世

單手打debut？

限奏ongx3如何

拗到呢啲真係好難斷尾
有啲fd都係咁拗到話間中都會痛

13/14日 大空應該係mvp吧
用呢個idea去整標題？

拗腳仲慘
手都話可以就住
腳要行路點就
十年前我打波拗親腳
到而家都間唔中會腫

我淨係 對[54]個標題 有idea

10年前

應該小事黎 踩到D積水慢慢咁跣落地 希望9號之前好得返吧

p.s.赤巴

新post

THE IDOLM@STER綜合討論區[53] 明日また会社よねー

咁果隻就冇咩事既
我喱隻係成個人既重量壓落去腳踝位
先咁手尾長

想像都痛

あ

り

す

ち

ゃ

ん

千

枝

L

C

Hshs

Arisu

ネタ切れ

紗枝かわいい

飛鳥かわいい